103上面打機既你

今晚放工游完水，上左部103巴士。
坐左個女仔隔黎。
打皇室戰爭，20分鐘前落車前讚你打得好。
好後悔無拎你電話啊！

躝開啦你

收皮啦傻仔

痴線㗎，望住人玩電話

輕輕一推

你留個電話係到
佢見到會whatsapp搵你

點解仲未有人扮係個女仔

你地扮下佢啦

打得一般啦
平時同男朋友一齊玩多，等佢carry